# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Rebecca Murphy <rebecca@rcmurphy.me>, 2020
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-22 18:36-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-07 04:19+0000\n"
"Last-Translator: Rebecca Murphy <rebecca@rcmurphy.me>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/alliance-auth/teams/107430/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: auth_hooks.py:17 templates/blueprints/base.html:6
#: templates/blueprints/base.html:11
msgid "Blueprint Library"
msgstr "蓝图库"

#: models.py:475
msgid "Manufacturing"
msgstr "制造"

#: models.py:476
msgid "Researching Technology"
msgstr "研究科技"

#: models.py:477
msgid "Researching Time Efficiency"
msgstr "研究时间效率"

#: models.py:478
msgid "Researching Material Efficiency"
msgstr "研究材料效率"

#: models.py:479
msgid "Copying"
msgstr "复制"

#: models.py:480
msgid "Duplicating"
msgstr "正在复制"

#: models.py:481
msgid "Reverse Engineering"
msgstr "逆向工程"

#: models.py:482
msgid "Inventing"
msgstr "发明"

#: models.py:483
msgid "Reacting"
msgstr "反应"

#: templates/blueprints/index.html:11
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: templates/blueprints/index.html:15
msgid "My Requests"
msgstr "我的请求"

#: templates/blueprints/index.html:21
msgid "Open Requests"
msgstr "打开的请求"

#: templates/blueprints/index.html:30
msgid "Manage Blueprints"
msgstr "管理蓝图"

#: templates/blueprints/index.html:41 templates/blueprints/index.html:71
#: templates/blueprints/index.html:89
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/blueprints/index.html:42
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: templates/blueprints/index.html:42
msgid "Qty"
msgstr "数量"

#: templates/blueprints/index.html:43
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: templates/blueprints/index.html:44
#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:38
#: templates/blueprints/modals/view_request_content.html:25
msgid "Material Efficiency"
msgstr "材料效率"

#. Translators: Abbreviation for "Material Efficiency"
#: templates/blueprints/index.html:46
msgid "ME"
msgstr "ME"

#: templates/blueprints/index.html:48
#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:42
#: templates/blueprints/modals/view_request_content.html:29
msgid "Time Efficiency"
msgstr "时间效率"

#. Translators: Abbreviation for "Time Efficiency"
#: templates/blueprints/index.html:50
msgid "TE"
msgstr "TE"

#: templates/blueprints/index.html:52
msgid "Original"
msgstr "原创"

#: templates/blueprints/index.html:53
msgid "Runs Remaining"
msgstr "剩余运行"

#: templates/blueprints/index.html:59
msgid "Blueprints in use are highlighted in blue."
msgstr "使用中的蓝图以蓝色突出显示。"

#: templates/blueprints/index.html:72 templates/blueprints/index.html:90
#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:59
#: templates/blueprints/modals/view_request_content.html:33
msgid "Runs"
msgstr "运行"

#: templates/blueprints/index.html:73 templates/blueprints/index.html:92
msgid "Requested From"
msgstr "请求来自"

#: templates/blueprints/index.html:91
msgid "Requestor"
msgstr "请求者"

#: templates/blueprints/index.html:109
msgid "Add My Blueprints"
msgstr "添加我的蓝图"

#: templates/blueprints/index.html:114
msgid "Add Corporation Blueprints"
msgstr "添加公司蓝图"

#: templates/blueprints/index.html:122
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: templates/blueprints/index.html:172
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: templates/blueprints/index.html:173
msgid "Is BPO?"
msgstr "BPO 是吗？"

#: templates/blueprints/index.html:174
msgid "View Blueprint"
msgstr "查看蓝图"

#: templates/blueprints/index.html:175
msgid "Mark Request as Cancelled"
msgstr "将请求标记为已取消"

#: templates/blueprints/index.html:176
msgid "Mark Request as Fulfilled"
msgstr "将请求标记为已完成"

#: templates/blueprints/index.html:177
msgid "Mark Request as In Progress"
msgstr "将请求标记为正在进行"

#: templates/blueprints/index.html:178
msgid "Mark Request as Open"
msgstr "将请求标记为打开"

#: templates/blueprints/index.html:179
#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:26
#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:93
msgid "Create Request"
msgstr "创建请求"

#: templates/blueprints/index.html:180
msgid "Request Information"
msgstr "请求信息"

#: templates/blueprints/index.html:181
msgid "Remove Blueprints"
msgstr "删除蓝图"

#: templates/blueprints/modals/modal_dialog.html:13
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:17
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:21
msgid "Current Job"
msgstr "当前工作"

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:34
#: templates/blueprints/modals/view_request_content.html:21
msgid "Blueprint Location"
msgstr "蓝图位置"

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:51
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:55
msgid "Installer"
msgstr "安装者"

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:63
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:67
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: templates/blueprints/modals/view_request_content.html:10
msgid "View Request"
msgstr "查看请求"

#: templates/blueprints/modals/view_request_content.html:17
msgid "Blueprint Type"
msgstr "蓝图类型"

#: validators.py:8
#, python-format
msgid "%(value)s is not a valid material efficiency"
msgstr "%(value)s 不是有效的材料效率"

#: validators.py:16
#, python-format
msgid "%(value)s is not a valid time efficiency"
msgstr ""

#: views.py:72 views.py:157
#, python-format
msgid ""
"You can only use your main or alt characters to add corporations. However, "
"character %s is neither. "
msgstr "你只能使用你的主要字符或 alt 字符来添加公司。但是，角色 %s 也不是。"

#: views.py:105
#, python-format
msgid ""
"%(corporation)s has been added with %(character)s as sync character. We have"
" started fetching blueprints for this corporation. You will receive a report"
" once the process is finished."
msgstr ""
"%(corporation)s 添加了 %(character)s 作为同步字符。我们已经开始为这家公司获取蓝图。流程完成后，您将收到报告。"

#: views.py:121
#, python-format
msgid ""
"%(corporation)s was added as new corporate blueprint owner by %(user)s."
msgstr "%(corporation)s 被 %(user)s 添加为新的企业蓝图所有者。"

#: views.py:182
#, python-format
msgid ""
"%(character)s has been added. We have started fetching blueprints for this "
"character. You will receive a report once the process is finished."
msgstr "添加了 %(character)s。我们已经开始为这个角色获取蓝图。流程完成后，您将收到报告。"

#: views.py:196
#, python-format
msgid "%(character)s was added as a new personal blueprint owner."
msgstr "%(character)s 被添加为新的个人蓝图所有者。"

#: views.py:218
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: views.py:220
msgid "No"
msgstr "不"

#: views.py:315
msgid "Corporate"
msgstr "公司"

#: views.py:319
msgid "Personal"
msgstr "个人"

#: views.py:365
#, python-format
msgid "A copy of %(blueprint)s has been requested."
msgstr "已请求提供 %(blueprint)s 的副本。"

#: views.py:481
#, python-format
msgid "The request for %(blueprint)s has been closed as fulfilled."
msgstr "%(blueprint)s 的请求已经在完成后关闭。"

#: views.py:490
#, python-format
msgid "Fulfilling the request for %(blueprint)s has failed."
msgstr "完成 %(blueprint)s 的请求失败。"

#: views.py:509
#, python-format
msgid "The request for %(blueprint)s has been marked as in progress."
msgstr "对 %(blueprint)s 的请求已被标记为正在进行中。"

#: views.py:519
#, python-format
msgid "Marking the request for %(blueprint)s as in progress has failed."
msgstr "将 %(blueprint)s 的请求标记为正在进行中失败。"

#: views.py:538
#, python-format
msgid "The request for %(blueprint)s has been re-opened."
msgstr "对 %(blueprint)s 的请求已重新打开。"

#: views.py:546
#, python-format
msgid "Re-opening the request for %(blueprint)s has failed."
msgstr "重新打开 %(blueprint)s 的请求失败。"

#: views.py:570
#, python-format
msgid "The request for %(blueprint)s has been closed as cancelled."
msgstr "%(blueprint)s 的请求已因取消而被关闭。"

#: views.py:579
#, python-format
msgid "Cancelling the request for %(blueprint)s has failed."
msgstr "取消 %(blueprint)s 的请求失败。"

#: views.py:610
#, python-format
msgid "%(owner)s has been removed as a blueprint owner."
msgstr "%(owner)s 作为蓝图所有者已被删除。"

#: views.py:617
msgid "Removing the blueprint owner has failed."
msgstr "删除蓝图所有者失败。"
